{"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla. Sa vajad vihmavarju, kui ma alla tulen. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen lompe!"},{"text":"Ô∏è Kannad vihmakeepi, kui kukun."},{"text":"Ô∏è Taimed vajavad mind kasvamiseks."}],"options":[{"label":"P√§ikesepaiste","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen s√§rav ja kollane ja kuum! Ma tunnen, et sa tunned end soojana. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§eval taevas."},{"text":"Sul v√µib vaja minna p√§ikeseprille, kui ma v√§ljas olen."},{"text":"Ma v√µin su j√§√§tise √§ra sulatada!"}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Mul on k√ºlm ja valge. Kukun talvel taevast alla. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minuga saab teha lumememme."},{"text":"Minu kukkumisel on vaja labakindaid."},{"text":"Ô∏è Olen valmistatud k√ºlmutatud veest."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false},{"label":"Liiv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Lehti liigutan puudel. Vahel v√µin olla tugev! Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin panna lohed lendama."},{"text":"Ma v√µin su juustest l√§bi minna."},{"text":"Ma liigun √µhku kiiresti."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false},{"label":"Tuli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen valge ja h√µljun taevas. Vahel n√§en v√§lja nagu loomad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tehtud veepiiskadest."},{"text":"Ô∏è Lennukid lendavad minust l√§bi."},{"text":"Ô∏è V√µin p√§ikese blokeerida."}],"options":[{"label":"T√§hed","isCorrect":false},{"label":"Pilved","isCorrect":true},{"label":"Linnud","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Kolisen ja v√§lgutan tormi ajal taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen v√§ga s√§rav."},{"text":"Ô∏è Tulen √§ikesega."},{"text":"N√§ete mind enamasti √∂√∂sel."}],"options":[{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"P√§ikesepaiste","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Vahel p√§rast vihma ilmun taevasse paljude v√§rvidega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on punane, oran≈æ, kollane, roheline, sinine, indigo ja violetne."},{"text":"‚òÄÔ∏è Mul on vaja p√§ikest ja vihma, et oleks olemas."},{"text":"Sa ei saa mind puudutada, aga sa n√§ed mind."}],"options":[{"label":"Lumehelbeke","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen suur torm, kus on palju tuult ja vihma, mis moodustub sooja ookeanivee kohal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Suudan tekitada suuri laineid."},{"text":"M√µnikord on inimestel vaja kodust lahkuda, kui ma tulen."},{"text":"Keerlen ringi ja ringi."}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Lumetorm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Kui √µues on v√§ga k√ºlm, v√µib mu sisse murul ja lehtedel vesi muutuda. Ma olen nagu imepisikesed j√§√§n√µelad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√ºlmunud kaste."},{"text":"Sa leiad mind hommikul √µuest, kui on k√ºlm."},{"text":"S√§ran p√§ikesepaistes."}],"options":[{"label":"Frost","isCorrect":true},{"label":"Dew","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen soe tuul, mis v√µib kiiresti lund sulatada ja p√µhjustada √ºleujutusi. Ma olen oma nime saanud asja j√§rgi, mida sa oma suuga teed, mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu nimi k√µlab nagu midagi, mida sa oma supi jahutamiseks teed."},{"text":"Ô∏è Tulen tihti m√§gedest alla."},{"text":"V√µin j√µed kiiresti t√µusma panna."}],"options":[{"label":"Breeze","isCorrect":false},{"label":"Chinook","isCorrect":true},{"label":"Mistral","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"√útlen \"Meow\" ja armastan stringi taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mul on vurrud."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mul on neli jalga."},{"text":"Kaitsen teie maja."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa seemneid."},{"text":"Beebisid nimetatakse pardipoegadeks."},{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo\" ja annan sulle piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Mul on mustvalged laigud."},{"text":"Ma teen su teraviljale piima."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma oin ja armastan mudas veereda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti roosa."},{"text":"Elan talus."},{"text":"Mul on nuhtlus."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"Kitseke","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on pikad k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Mul on kohev saba."},{"text":"Elan urus."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hamster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja laigud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti."},{"text":"Olen v√§ga pikk."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja on lakk. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n liha."},{"text":"Mina olen d≈æungli kuningas."},{"text":"Poisikassil on lakk."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Libisen ja jalgu pole. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla pikk v√µi l√ºhike."},{"text":"Munen."},{"text":"Elan d≈æunglis."}],"options":[{"label":"Kilpkond","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}}]}